iOS 分享帖文有埋預覽圖

Android巴打都有又好用
睇簡單內容唔開app
iOS 可唔可以整埋